   	

18 декабря приглашаем разработчиков мобильных приложений и тех, кто только интересуется мобильной разработкой на новогоднюю встречу сообщества. 

Встреча будет посвящена теме кроссплатформенной разработки для iOS, Android и Windows. 

На этот раз, мы приготовили вам кое-что особенное. У нас планируется гостевой визит в офис банка Тинькофф, который активно использует мобильный рынок и мобильные приложения для своего бизнеса. 

У вас будет возможность пообщаться со специалистами по разработке, маркетингу и продвижению, и узнать «как они это делают» из первых уст.

Расписание
18.30 — 19.00 — Сбор участников
19.00 — 19.30 — Кроссплатформенная разработка приложений в Visual Studio 2015 (Татьяна Сметанина, Евангелист, Microsoft).
19.30 — 20.00 — Архитектура мобильных приложений (Кирилл Бессонов, ведущий разработчик, Тинькофф)
20.00 — 20.30 — Продвижение приложений: опыт Тинькофф (Кирилл Бобров, руководитель отдела Интернет-рекламы, Тинькофф)
20.30 — 21.00 — Системы аналитики для мобильных приложений (Анастасия Катаева, менеджер по развитию мобильных приложений, Тинькофф) 
21.00 — 21.30 – Ужин и свободное общение. 

Место проведения
Адрес: г. Москва, Ленинградское шоссе, 39А стр.1, Бизнес-центр «Олимпия Парк», офис банка «Тинькофф».



Регистрация
Наши встречи открыты и доступны для всех желающих. Но, для того, чтобы правильно рассчитать количество мест, еды и сделать митап более комфортным для вас, мы просим, по-возможности, оставлять заявки на регистрацию. 

Регистрация доступна по ссылке.

Ждем вас в гости!

Полезные ссылки

Встреча по кроссплатформенной разработке приложений для iOS, Android, Windows
Сообщество разработчиков Phone и Windows приложений на Facebook
